★有冇發覺做電工，通常跌死多過電死！

木梯空中飛人跌到重傷都唔少

明明d 野係高過哂其他行頭，安全佬就硬係阻止哂

早幾日聽我tutor 講佢年輕時試過係2m 高空觸電
最後要「跳」落黎自救
冇致命 但傷左隻腳

我試過斷木梯